如果唔係生活係香港，真係會覺得侵係美國版林鄭

成個歐盟都唔鐘意侵，加拿大都支持拜登
美國d政商界名人唔支持你你,
成個Hollywood 都反你
後生果代都唔投你

吊詭既係林鄭都係咁
得罪晒歐美其他國家
政商界都唔想要佢，只係敢怒不敢言
冇錢收既kol個個反佢
香港後生大比數係黃

當全世界都反一個人，話你做既野係錯，真係會覺得侵係美國林鄭十惡不赦

愛侵力唔肯面對現實，侵已經玩完
至於香港人走唔走就自己諗

人哋係民選 香港唔係 完

侵反共，林鄭奶共

侵唔會出賣美國，林鄭出賣香港

佢地唔鐘意侵個人主義(實際唔係)，唔係個個人明。同樣，唔係個個知中共既大話

美國人自己選佢出黎
未有肺炎前成績都好好

建議樓主睇多啲新聞

睇左好多左媒左膠屌侵

全部維持世界和平既Marvel superhero都反侵

好有可能係佢阻人揾大陸錢，就係咁。

事實人地有認受性，林鄭民調得10%支持

你都痴根
侵係全民投票選出嚟，有一定民意支持
林鄭有？

一人一票選出黎既叫無人支持

但浸個支持度高好多 邊有得比 同埋侵 係成個美國選民決定佢去留 林奠係1200人

選舉人票呀傻仔

連登仔睇嘢表面唔係第一日知

成個歐盟 加拿大 美國d政商界名人
做支那生意
成個Hollywood 奶共
後生果代 抖音

即係其實上面班人明唔明你係香港人，用緊香港人角度去睇侵
你講果d美國人係唔會知，或者唔當一回事

on9

林鄭賣港，侵侵幾時賣美啊？

班歐美極左膠先係真·廢青
反美就叻

選舉人票就唔係一人一票
ARE YOU FKING JOKING?

絕對唔係
有年小布殊選擇
個州份明明係對家多票
但選舉人照比票布殊

你係要拗咩鬼野阿
咁美國人係咪人人有得投票阿?
係咪一人一票LO
你講果D相對民主制度既概念做咩鬼
777就得1200人可以投

人人有得投票
但選舉人可以唔跟選民意向去投對家
咁個一人一票有春用